[Web] PolyU Reg科人數提示 Website

最近學寫 web, 寫咗個mon住 Poly Reg 科人數 嘅website
但嗰科有位嘅時候就會提醒 user

但暫時只有 google notification 提醒嘅方法
其他 提示嘅係研究當中 e.g email
希望可以幫到大家Reg到 心儀嘅Car/Service Learning

Link:

have seat(s) not sit

G持

thanks for sharing

push